柴犬患乳糜胸，有冇獸醫推薦？

朋友隻柴有乳糜胸, 已經去到要經常抽胸水, 好多獸醫甚至唔知係咩病黎, 知既好多都話唔接個Case, 想問問大家有冇獸醫推薦, 或者有醫呢個病既經驗分享

唔知咩黎,幫推

簡單d黎講係淋巴漏水